who can stop this squad in Champions League?

狗撚到